［集思廣益］同女朋友約會去邊度好

唔想去太野生嘅地方
最好係港島Lunch可以去到

Pish

後樓梯互射

推

其實去邊根本唔係重點 最重要係同邊個去

去利東月球打卡